警察隊員佐級協會去信梁君彥 指兩議員妨礙警察工作

警察隊員佐級協會主席林志偉去信立法會主席梁君彥，表示警方凌晨在旺角清場時，議員譚文豪及區諾軒刻意在警方防線前挑釁警方，以吸引記者聚集採訪，使場面更加混亂。協會認為兩人妨礙警察工作，不顧記者及其他行人安全，極度不負責任，對兩人非常失望及憤慨，並予以嚴厲譴責。

林志偉形容，譚文豪以驕橫跋扈、野蠻無理的態度，以及粗鄙的動作言辭回應警方呼籲，令人髮指。又說有議員為個人立場和政治利益，刻意刁難前線警務人員，挑撥其他人的仇警情緒，帶頭製造矛盾及衝突 ，行徑及意圖令人切齒 。

信件又提到，香港法例並沒有賦權立法會議員阻礙警務人員執法，表示有恃無恐的個別議員應立即停止阻礙或干預警方執行職務，請立法會主席正視個別議員操守問題。

依個濕尻會依排都出好多信下

佢真係short咗咁

屌柒完未姐散仔

接收埋立法會

又係哩個會

警例夠叫你地執勤要戴委任證啦

香港警察軍政府外交部發言人又出聲？

警權政府

好快大口狗果班都無得玩 真係軍政府

員佐級話事果個到底諗緊咩

幾時會去信埋一哥
叫佢退位

日日助攻

今次正式3權合一再加埋外交權，玩晒

話人阻礙又唔拉
你想點

改番好sd去英國封信未？
未就改番先唔好再衝出嚟柒啦

員佐

盧盧應該真係被架空

所謂立法會主席其實邊有議員會聽佢支笛

警察隊員佐級協會主席
其實係唔係同一哥同一個level

低級警察想奪權

寫好封英文信先啦

驚到咁?

香港軍政府領導人林志偉

員佐級就係無得話事，所以係度汪汪汪

軍政府已經代替林莫管治香港

1哥=林鄭
員佐級=掃街阿嬸

DQ晒民主派議員囉笨7 ON撚9
軍政府咩屌你老母

支持香港軍政府正式拘捕民選立法會議員 以敬效尢 以振聲威 平定四方 一統天下

自大到
學埋共狗野 應該成個警隊俾共狗接手咗

一哥真係好明顯被架空咗，呢d事一哥未出聲，你反而叻唔切出黎譴責？

管好自己先啦垃圾

學人批評議員

咁多黑警無個有帶孖葉啊？

軍政府準備
架空政府同盧狗

林主席同毛主席一樣咁霸氣

又要behave yourself?

唔講以為個會架空左1哥

林志偉幾時做處長？

幾時寄信比一哥叫佢退位

香港警察軍政府呢排個勢真係越黎越有
亞洲稱雄指日可待

一早話左4個狗會架空左盧偉蔥架啦

重處長？軍政府外交部正式發言人

警察隊員佐級協會 > 立法會

其實佢地知唔知乜叫議員？

啲散仔eq 真係差
上面當你爛頭卒ja ... 以為自己正義之師
On 9 仔睇你地吠得幾耐

黑警死全家 屌你老母

香港軍政府口交部有中共口交部的風範

睇黎八月未到連習大大都會收到信了

> 全世界

咁都咁撚大官威
唔知以為佢係國家外交部級別黎

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

蛇宴個大媽呢？

警犬大撚晒

員佐級都咁撚多聲氣
係咪想架空一哥呀

佢啲濕尻英文都冇人睇得明啦

真係痴晒線
如果唔係有心用依個方法卸膊避質詢都幾大鑊

盧總統正式接管香港

咁撚惡
班黑警不如接管埋政府

你係咪commander?

警務處幾時解散特區政府

無啦啦燒埋梁大口狗嗰疊
定係又政府內部夾好晒嚟扯貓尾畀我哋睇？

軍政府成立

好惡喎

絕對有理由相信盧大師已被架空 由禿鷹舊部鄧副師密謀造反

出信鳩噏協會

譚文豪以驕橫跋扈、野蠻無理的態度，以及粗鄙的動作言辭回應警方呼籲

笑撚死我咩
有片有真相呀大佬
你講就係呀
講出黎紅唔紅面架

散仔係無乜腦
上頭都唔敢出聲，佢地就周圍辣火頭，英國議員都屌埋

黑警死全家

即係自由閪

林志偉咩料，有冇巴打起起底

嫌自己仲唔夠黑人憎咩？

散仔講一句都立到法啦
仲使乜要立法會

其實投訴比梁君彥做乜鳩 ?
佢地以為立法會主席係議員上司 ?
定係以為好似小學咁投訴比班長知?

懷疑林鄭同3個司長已被軟禁

如果習大大支持示威 咁咪又要出信俾習大大？

去信立法會主席做乜鳩

員佐級=pc仔 傷心柴 三柴？

肯定係有人指示佢出聲做爛頭卒啦

爛仔會
我信報應架
仲唔集體講粗口表示不滿

奴隸聰呢排去左邊

係咪被消失

佢地員佐級協會成班都唔係，雖然想係

員佐級

被手下鄧副師架空左

好撚串

屌你老味死黑警
以為自己大撚哂？
警察政府呀？死仆街

軍政府發言人

警賊真係無乜腦，係人都知梁君彥同議員根本無上下關系更加無權監管議員係議會外嘅事

你睇英國議員單野就知
邊有可能有人會弱智到指示垃圾工會寫信比英國議員
擺明真係蠢唔係扮

大口: 我屌你老母，你班友玩空城計玩出火先仲好講，快d去煲底執垃圾

班警犬都睇到警權好撚大

作為畜牲，竟敢去質疑人類？

好懷疑盧sir已經變成傀儡
隔幾日就放出黎鳩up下英文報平安
實際上已經被軟禁

英國單野好似4個狗會都有份

David jordan係ptu呀頭 軍裝輪住入ptu
有理由相信佢先係一哥

ON9？以為立法會主席係議員上司？出信俾主席有撚用？

打緊牌連lum 60口莊姐

政府都唔敢屌鳩立會

夠料你咪拉人兼封艇囉

4權分立

真係笑撚左
班狗真係唔識

軍政府取締埋立會？

個別事件不作評論
不得對他部事務說三道四

口交部又作出遣責

屌你老味，民選嘅關你撚事咩，係出信都出俾選民啦柒碌

根本大陸派黎
唔洗覺得奇怪

乜撚警察隊員佐級協會 睇娜娜跳舞佢就叻

幾時出信俾市民
話曬都係我地選佢出黎

警察隊員佐級協會
點解次次都係低級工會出聲?? 因為阿頭係共狗D人???

香港警察今次真係獨立建國
國號狗

又唔係立法會
同大口狗講有咩用

你話同公民黨講就話啫

唔係以為大口狗可以管到佢啊

得條傷心柴係度吠 收皮喇 屌你老母

點解之前屌工黨議員唔寄比議長john bercow?
係咪當左立法會係間公司 立法會主席係老細 議員係員工？

明明就係警方挑釁記者同議員

收皮啦黑警
你哋老婆同條女俾狗屌啊

妨礙你做野咪拉佢阻差辦工囉
做咩唔拉

坐館唔出手 咪搵啲叔父
同黑社會架構根本一鳩樣
一個字頭 四個堂口

究竟佢大定係肥仔聰大

唔信你敢dq,個腦細都已經縮到去大西洋

又係員佐

香港警察軍政府幾時正式接管政權？

警犬加人工唔係要立法會批？

google冇乜呢條友資料

警署警長、警長、高級警員及警員是香港警察職級中員佐級的職級，為初級警務人員（英文：Junior Police Officer，縮寫：JPO，內部稱為英文：Rank and File，縮寫：R&F）的級別。員指警員，佐指警佐，即警長和警目

散仔都咁串

其實都幾好笑
特首上到立法會都要俾班議員質詢
而家班散仔走去投訴人，知唔個自己咩身份

班狗真係唔撚知醜，惡人先告狀，市民愈黎愈憎你地咪咁解囉，死全家啦成班賤種

越俎代庖

香港警察
香港軍政府

我地定佢地生活係另一個平行時空
真係

其實應該真係自把自為
策略上都係出少句聲當幫忙㗎啦

笑撚死我咩
讀多2年書先衝出嚟柒啦

其實佢哋到底知唔知佢哋個會係無權 乜柒都無㗎

搞9民選議員

D無學歷識條鐵咩

笑左

呢d散仔係咪真係唔知自己有幾低級

員佐級嘅質素係咁架喇

惡人先告狀

班友真係痴Q咗線

屌佢老母
呢個垃圾會當自己乜水
成日衝出嚟

員佐級散仔一碟

之前林鄭咪見佢地嘅，係咪有意俾佢作反？

特權階級連議員都要企埋一邊

係咪新移民黎

痴線！老屈的！最不知所謂的暴徒！

盧偉聰大總統

香港警察( 軍政府 )

咁玩法遲早變圓寂級

唔好意思，黑警做慣狗以為有主席就一定係從屬關係

成立獨立 調查委員會查吖笨

驕橫跋扈、野蠻無理的態度，以及粗鄙的動作言辭講緊自己？

警犬咁多CAM, 比條片出黎囉

個會有無地址？

一人一信去支持下佢好唔好？

Dq佢地啦屌 阻差辦工

支持警方

不如黎緊區議會選舉到你地員佐級協會認可先選得啦

分分鐘實權大過一哥

－哥都未出聲你咁快開口？係咪成班作反架空聰聰

散仔會好大的官威

屌你老母

閱

真心嬲 政府真心真心想一次大爆發 用武力清算我地

push

狗吠應該唔算嘅

我無野好講

屌你老母成班狗淨係識叫雞，請大媽，有撚用

員佐級都好意思出聲

成語真係一針見血

依家差佬真係大撚哂

大家諗下大口狗見到封信 個就黎斷氣個死樣就好笑

咩國呀 中華民國？

公會仔就收皮啦
講到自己政府部門咁

【警察佐級協會晚會原來搵過娜娜性感獻唱】

成班垃圾死黑警

支持香港軍政府

傻仔黑警係咪以為大口狗同議員係從屬關係啊
投訴你老母咩戇鳩鳩

其實文宣組洗唔洗同佢鬥出信?
呢個會真係好撚煩膠

功高蓋主

真police state
分分鐘玩出火

肥到...跑唔跑得郁呀

已經係 半個軍政府
好多文官都係警察高層調派

又搶住出黎柒

議員犯法就拉左佢 又要去信議會
正式進入軍政府統治

好撚小學雞其實柒撚完未

警察執行職務真係大撚晒？
唔好唔記得，警察都係政府/公務員嘅一份子
而議員嘅責任就係監察政府
所以根本唔存在議員妨礙警察行動

香港警察員佐級軍政府

D高層係爽
推D散仔出去做小丑, 自己就涼冷氣

每日睇啲低級柒咁多次
真係特顯教育嘅重要性

不顧記者及其他行人安全

咁罵9許智峰果個白衫肥狗呢

員佐級即係散仔
你話呢
不過呢d先又毒又黑心
越知自己成世冇得上位越仆街

跟返規程做嘢呀唔該

有無得市民出翻公開信屌番佢地
雖然無乜用

笑撚左
寄信比立法會主席睇得出佢地果種階級制度係入左骨
以為低級過佢一定要服從命令

不過冇計既
讀得毅進點會知立法會主席根本唔係議員既上司
更加唔係風紀班長

肥仔聰再唔出黎就比班細威哂架啦

我覺得我地應該出信譴責員佐級協會

警隊係唔容許有自由意志 依家你地憑咩代表警隊發表聲明

上頭都未表態認為議員行為不當 下層人員唔應該幫上頭表達

越俎代庖完全不乎合警隊精神 麻煩各警隊高層正視紀律問題

以為自己咩身份呀？
立法會 立法會議會都要管？
你地班散仔有咩身份去阻止立法會議員監管政府部門
成班散仔知法犯法都好意思寫信惡人先告狀
咁唔gur未成立警賊政府

即係呢個會？

散仔可唔可以唔好咁嘈呀

收皮啦

擺明係上面擺落黎既人

議員職責係監察政府
警察係隸屬政府
所以議員可以監察你執法
下次唔該唔好干預議員執行職務
講完

散仔協會點屌都得呀嘛

佐級協會，散仔係行埋一邊啦

佢地係香港權力核心，林鄭同一哥都要聽佢地話

得番記者你班犬清咩撚野場呀又

"譚文豪以驕橫跋扈、野蠻無理的態度，以及粗鄙的動作言辭回應警方呼籲，令人髮指"
DLLMCFH 要幾無恥先可以克全調轉講

一哥:
仲諗住自己成功，點知間上間

可能佢地先有軍權
督察嗰啲齋在
依個直接有軍權叫啲散仔做乜就做乜，又冇委任證又冇number，內部紀律處分都捉唔到

啲古裝片次次都係個妹仔主動出嚟幫主子鬧人㗎啦

依家梗係唔好畀佢停 繼續由班狗仔周圍咁咬

員佐級
柒少陣啦，狗來架咋，去信我地啦柒頭皮

我係講真 藍絲應該會buy

係咪犯法？
犯法就拉得啦！

林志偉 勸你做人唔好做得太盡
話晒垃圾會都係港共政權下既產物
之前出信去英國件事都係
唔好以為香港警隊呢家做政治機器有d權指指點點咁多事
過左條界線，你估共產黨唔會出手？南下解放軍，逐一清算你地警隊
請你記住，呢家香港警察仲係叫香港警察而唔係中國公安，呢班行上街既香港人有份幫你爭取架，睇路啦

員佐級

散仔呀頭永遠都係散仔咋
收皮啦

議員倒轉寫信去屌柒班狗阻人辦工

真係cls
依加黑警治港
英國國會 教育局 記協 依加到立法會
幾時出埋比侵侵

推

人唔笑狗都吠

由於在近日來的鎮壓消耗過多的催淚彈
警隊內的大腦存量已經不足
因此呼籲各位市民攜帶狗隻到香港警務處捐出部份大腦
緩解警隊大腦存庫的不足

催淚彈的原料是由香港警察的大腦精製而成
一粒催淚彈就富含一百個警察的大腦精華
市民之所以在吸入催淚彈所釋放出來的氣體會感到不適流淚 並不是因為化學成份
而是對警員大腦的智商低下感到傷心難過
因此會刺激淚腺分泌淚液
不適是因為對於警員過於扭曲的人格和認為執法人員就大過天的思維
感到心理上的厭惡引致到生理上的反感
因而會出現作嘔頭痛頭暈等症狀

挽救警員智商你我有責

香港警察濫用暴力及職權，應該全面解散。可笑的警察你夠charge咪搭議員走囉，記住出示委任證同講明邊條法例。仲有，你班友有談判專家都無用，佢都係毅進仔

憑咩呀黑狗

今次有冇打英文信

林志偉 > 林鄭

譚文豪以驕橫跋扈、野蠻無理的態度，以及粗鄙的動作言辭回應警方呼籲

人地冇講過粗口喎
但你地圍住叫人收皮就個個都聽到睇到

我意思指 而家呢條友仲搶口過肥仔聰
唔講以為佢先係渣fit

講咁多野你咪又係唔敢拉, 學埋口交部啲衰野

香港警察國家顛覆中共政權

笑死

警察隊員佐級協會
簡稱 毅進會

浪費我二分鐘睇廢話

日日睇住班狗喺度失心瘋咁樣都幾好笑

let him know how you feel

會址： 九龍大坑西街五十號石硤尾報案中心一樓101至104室
Room 101-104, 1/F, Shek Kip Mei Reporting Centre, 50 Tai Hang Sai Street, Kowloon.

電話： 852 – 27115183

傳真： 852 – 27158158

電郵： info@jpoa.com.hk

瘋狗症

好大的官威呀

快手唔該

干預立法機關
啲狗真係惡

由上年已經講到出口
警察無中立

唔知呢位林蛇講既野係咪代表全警隊呢

Leave your message

警政府發言人

幾時先有人制裁班犬

執乜撚野法 佢班撚樣咩叫封鎖線都唔知

佢哋Press字都唔識

狗狗都有外交部
You owe us an apology

低學歷偽進仔學人玩出信

好大個官威
員佐級幾多品呀
有冇李蓮英咁高有二品

出完信係單純比藍絲睇
我覺得其實高層對下層係完全冇控制能力
因為下層情商智商係carry唔到複雜指令同冷靜所以先不停出醜

佢地明唔明乜野叫立法權？

毅進治港

哇屌 警察凌駕立法會
可以對立法會指指點點
厲害了，我的狗

日日都要出信譴責人，真係好忙

員佐級協會 即係 卒仔聯盟

大家唔好笑
依家啲黑警分分鐘已經係失控俾依啲協會坐館控制
大家覺得警察有制度係因為佢地有number上頭知，唔守紀律有得跟
依家啲黑警已經冇number，做乜內部督察級都控制唔到，督察級唔想佢地做咁盡，啲散仔坐館咪叫啲細拎走個牌做囉，依家個軍權可能已經失咗控

有冇封信睇下
想學下 English (YJ Style)

証明已經政變奪左權。從來只有政務司長可以寫信俾立法會主席。

不如繼續煲大D呢個軍政府啦
一來吹捧下佢地，捧殺
二來佢地愈囂張愈收唔到科，分分鐘以為自己惡過晒立法同司法

「集思廣益」如何十八區遍地開花

請問員佐級協會係咪就係早兩日請大嬸跳熱舞個個會？？

唔該啲低級警犬出一出去先，我哋要開會

好19 冇眼睇

獸交部

你唔敬禮比議員
仲要投數
乜玩法

一邊魏，一邊晉

毅進級就毅進級啦，員乜撚野佐級呀

呢個志偉講嘅野好有理由相信佢喺中共派嚟俾個職位佢睇場

人地阻你執行職務你咪拉9人囉講咁多做咩姐，廢柴

真係阻差就拉咗啦

好驚呀

佐級係乜我就唔知 係咪請臭雞娜娜同傑青劉馬車個會

呢個林志偉真係癡左線 膨脹到以為自己邊個

原來傳言係真，架空左一哥

員佐級就好心收收皮先

on9

睇得出警犬無論咩職級嘅人都係幾無知，同社會脫節

證明尋晚譚議員係冇做錯

香港點解會變軍政府？詳細解說

收嗲啦屌你老母 吠完未

執法者要干預立法機構了
到底係邊個破壞法治

不過分分鐘佢先有實權

行政長官林志偉

老是常出現

呢條傻鳩真係拖低晒整體差佬智商同水平，搵條柒碌出嚟話畀全世界聽差佬係弱智嘅

下屆香港特首會係 盧偉聰定係 林志偉?

拉哂民主派議員佢囉
反正都冇野做唔出架啦你班殘種

片呢 證據呢 講咁多把撚咩

我哋有睇LIVE
文豪一句粗口都無講過

藍屍班人本身就支持班狗仔發癲
越癲佢地越支持
知道狗仔唔受控嘅人一早就唔會做藍屍啦
中間派嗰啲
更加要畀佢地睇到狗仔點癲法

啱啱想po

又係林志偉呢條撚屌
有冇人想出黎打柒條死肥仔

有可能係
林鄭都特登見警察協會
正常見佢地把撚
依家風頭火勢正常都係只有真係有實權先要見

見一哥就退休亂咁o黎

所有紀律部隊工會，都係地下共黨成員

以為一哥係總統,原來真正總統係林志偉

四面樹敵

拉阻差辦公囉，寫信比大口狗托呀，死黑警有冇常識

一個19公會都四圍出信, 係咪high撚大左

Cls，佢當昨晚現場咁多指揮官死架? 呢條友真係越L哂權。

幾時出信比我地香討班前線手足呀屌你老母

做勢比鷹派下任處長 禿鷹舊部鄧副處長

有冇我贊成 警察隊員佐級協會 易名並改組為

香港警察國 軍政府 外交部
Ministry of Foreign Affairs, Military Government of Hong Kong Police State

譚文豪以驕橫跋扈、野蠻無理的態度，以及粗鄙的動作言辭

班狗講唔贏人就發矛推人

又或者係黑社會
警黑合作畀啲位佢地控

又係 初級巡邏員協會

佢地究竟知唔知自己係狗既身份？

班狗痴撚晒線

有冇人*

粗鄙動作言辭講緊你班冇number嘅犬隻？
大叫收皮同拍盾推撞議員記者
個個都識去信啦
覺得自己咁正義就show 返number先啦
好撚驚呀去信
仲以為自己真係好啱咁
軍政府真係自我膨脹

on撚9，可唔可以告佢誹謗？

弱智有樣睇 ，白痴仔向行長投訴下面班靚咁
但冇諗過行長都只係去收下簿之後， 乜權都冇

共產黨大忌

譚文豪以驕橫跋扈、野蠻無理的態度，以及粗鄙的動作言辭回應警方呼籲，令人髮指。

人地態度差就要推鳩人?
人地屌埋你老母 唔通你就開槍呀
上面班高層點解可以縱容依班垃圾

咁大火氣不如叫返d公園老雞下下火先啦

一國兩制
其中一制原來係毅進制

呢個低級職員協會哪來的自信

員佐級協會前身就係1977警廉衝突時成立嘅警察方工會
成立之後就發生衝入老廉搞破壞嘅事件
最後爭取特赦成功

講武力升級
工聯會認第一
拳頭會應該攞第二

三權合一 指日可待

訓左冇睇, 係咪員佐級會己經代替左警務虛去發正式信件

助攻到咁？ 邉個背後智螂教佢哋㗎？

班狗真係唔識架喎

乜9證據都無係度得個講

見到議員就看圖說故事

您條狗仔就真係比人影住打人

同挑釁

不如盧偉聰取代習近平啦

反正都目無法紀

俾人做不如自己做

強烈譴責中國香港警察員佐級協會粗暴干涉別國內政

係咪又想被包圍，班狗咁多黑材料仲嫌唔夠柒？
係啊！就係話緊你啊
死黑警

其實呢個會有無實際地址？好想嘉許佢地咁正義嘅行為

又唔夠膽ma 同埋點到散仔落order拉人
係都白衫決定
唔通step down commmander咩
拉咗議員就又助攻
散仔就只有能力咁樣吠下

人哋有名有姓你咪投訴到囉
你班撚屌number都冇我點撚樣投呀

係警權>>>>三權
警政府下警犬係貴族

今日保皇黨都冇咁大聲

林志偉 = 香港非常大總統

On9協會

佢唔拉阻差辦公已經證明封信講ge全部係老屈，告得誹謗

強烈支持員佐級協會成立軍政府統治，共推林志偉為軍政大總統，架空盧一哥同埋林鄭月娥

真係好撚戇鳩

軍權干預立法權？

比支那外交部有創意

係譴責呀

一人一信寫比佢個垃垃協會

下屬會鍾意上司 從來都係童話故事先有既事
而家有個同聲同氣既group埋班散仔 你話主席定一哥號召力大啲

掉番轉嚟講 話議員唔顧及記者安全
想笑撚死人咩 大佬呀

軍事政變

老師！佢蝦我！

軍政府

有犯法我唔信你唔拉
唔係以為立法會主席係議員上司要服從命令咁柒呀？

條友好恨升

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

夠料咪拉啦
柒頭

散仔協會會長=大散仔

笑大人個囗你地乜水呀

員佐級班傻閪
做撚左炮灰都唔知

push 幫手推返有用post上熱門啦

專搞議員上次搞英國議員，下次夠膽你就send 信比rubio包你境都唔洗離

佢哋只係同個校工講

On9 議員係選出黎 唔似你班狗咁有份邊個係大佬邊個要聽指令

警察員佐級書信協會

因為班高層都係垃圾黎

文宣組twitter搵rubio叫佢睇睇香港城管咩料 快D過法案

就黎聯合國都唔夠呢個會咁出位

痴撚線散仔協會點解可以咁多嗲真係黑社會黎周圍兇鳩人

呢d野肯定好快就處理
政府

Push

狗咬狗

幾萬人睇住live 得你地係到發癲
譚文豪粗口都冇句
咪出黎柒喇

夠膽就即場落孖葉喇

有冇英文版比我地笑下????

我冇野講

員佐級政府無限大

佢哋知唔知自己老細係邊個
跟住嗰兩個人係自己老細投票選出黎

根本冇

推呀 on9黑警

呢個協會係咪就係請大媽去跳舞個個

警隊應該要宣布解散
散仔越過上級直接投訴立法機關成員
啲呀頭根本管唔點班細既

曲線支持兩議員

惡人
先
告狀

外交部(口交組紙巾隊)

兩個議員就可以阻到幾百個警察做嘢？
講出嚟唔怕羞家呢吓好嘢

個協會最大職級：警署警長

依個員佐憨撚鳩協會可唔可以收一收皮

冇錯，仲要咁敏感嘅時間走去見，呢d表面冇嘢嘅工會好值得懷疑。

一哥仲有幾個月就退休 咁梗係袋袋平安唔出聲啦

咁多人睇live見都哂成個過程
班狗都仲要理直氣壯執返渣沙

咁細?咁發信嘅最少大灣區公安

收皮啦，黑警仔

釋放一哥
架空到咁 一哥真係變左傀儡

做咗成世都無得升嘅廢老散仔會，以為自己好撚大

就睇下大口狗敢唔敢譴責譚文豪

心諗主席又唔係上司，關大口狗春事

出信出得密過林鄭
咩意思先！

係咪要出兵喇

黑警年代，呂樂都係總探長，相當於而家警署警長

即係員佐級阿頭

屌 我唔見得班警犬冷靜幾多
你用咩態度同人講野 人地咪用番咩態度
做咗咁耐狗連待人接物都唔識？
你要人點對你 首先你要點對人 自己攞黎賤

用中文出

7出國際

散仔咁撚大官威

白宮聯署，促盡快實施人權法案

一連串寫信咁多封信，對班有牌爛仔來講都幾辛苦吓

呀蛇連委任證都無位放仲邊有位帶孖葉呀

叫親志偉嘅前警犬都好似係on99 乞人憎

癲夠未啊條傻仔 你阿頭係上面涼緊冷氣 你地揸住個盾唔知做乜9

佢哋寫信去外交部屌侵侵未？

反了反了

連初中程度英文都唔識就咪再獻醜啦

警犬直接指揮＂大口狗＂

西九龍向邊 支持警察

夠薑咪拉埋立法會議員

唔明出比大口狗有咩用
你一係直接出比兩個議員好過喇

大口狗係19主席咋，唔係風紀班長啊

仲大官威過政府

咁又點撚樣 下次用棍打鳩呢兩個暴徒囉
又唔撚敢 死散仔

一句妨礙警察執行職務就可以干預埋立法會？

佢將所有嘢都掉轉嚟講

係咪我心邪…
…一直覺得個logo好似打緊J

垃圾協會都咁多聲出
啲狗真係控制唔到自己
係咁吠

警察大過成個政府時代黎啦
臭婆娘去左邊？係唔係幫緊習總奶袋底

全香港最大果個都要比議員當狗咁鬧

班散仔見少少野就咁多野講，
但平時返工好似雞咁屌一吓先郁一吓，
吓吓要打999，之後佢地先肯主動做

下次見差人
可以話如果唔滿意我地
寄信畀我地老闆

唔好再推呢個佐級乜鳩協會既post啦，搞到以為佢有咩料到，只不過係廢柴協會一個

佐級即係咩位左右

成日咁大枝野

唔好講笑
香港警察現在踐踏緊香港三權分立 一國兩制
要做d野維護基本法

阻撚到你班犬仔咪即場拉鳩佢囉

屌你老母即場又要怯又唔撚敢做野

事後出黎發爛炸

散仔

點解英國封信唔比國會議長?
反而係香港就比議長

咁唔consistent 咩玩法?

先唔講特首先可以開議員波
仲要講嘢都就就下

一哥都唔敢話屌記者

屌那星 你條毅進星
真係以為自己會長好撚威
我一睇 屌 散仔

有咩資格去信屌議員
你係執法者
O
N
L
Y

做好自己嘢 得閑扶下阿婆過馬路
幫阿婆噤制過馬路 抄下牌 咪幾好
乖乖地啦 已經俾你班讀唔成書嘅拎兩三萬
生性啲 唔好要香港人擔心你哋啦好嗎

狗改不了吃屎

黑警新秩序

散仔咁多嗲？

哇而家當正自己大佬咁款

員佐級班友真係CLS
屌你成班好似癲佬咁

香港警隊真係超英趕美！

你有冇聽過
英美等國家警署內報䅁室，就地正法，強姦報案人未？

AV片可能有

香港軍政府正式浮面
以後唔使再柒理林鄭

成日同人講例
自己又帶頭唔轉例
戇鳩鳩

基本法賦予權力監察政府工作
香港警察係咪大個基本法

架空一哥

議員

議員係監察政府部門運作

議員追得咁快嘅

Junior police

一哥未出聲，下面隻狗係咁叫，反了反了
一哥頭痕了

雖然行政立法機關係完全唔同架構
但如果真係要將職位類比 立法會議員係高你班員佐級唔知幾多級
莫講話你要睇佢地頭 連一哥都唔敢郁佢地
成班傻仔對住老闆呼呼喝喝真係有夠戇鳩的

你a 頭都未出聲，你咁多嗲，支持泛民議會要求盧偉聰上立法會解釋

之前唔知咩叫員佐級，一睇英文，junior police officers association？
下原來散仔黎

想問下你班友幾時先肯帶返個證

[學研]林志偉是否犯了誹謗罪; 林表示:用他專業身份告訴仇警、要殺我們全家

毅進校友會又出黎

員佐級係唔係Commander呀。唔係就收聲啦

傳召聰聰上立會

Junior 真係好柒

呢條友究竟咩料？一定有位上啦
直頭化身中共代言人

上年10月嘅新聞：
//林志偉表示，應反思「香港孩子要到什麼時候才能有『自己的國家』」，思考教育制度出了什麼問題，令孩子「不懂尊重」自己國家和學校，「稍有不滿」就指罵禁錮老師校長、動輒粗言襲擊執法人員。他認為任何人才華再好、抱負再偉大，「一旦失去了品德」，一切都沒有意義。為「糾正歪風」，要從小對他們灌以國民知識，同時訂立辱警或侮辱公職人員法例，「賦予執法人員依法執法的能力」。//

屌你老母阻你老母

毅進仔查咗幾耐字典先搵到"驕橫跋扈"呢個四字詞?

呢張相，可唔可以去投訴警察，傷害市民眼睛？順手投訴警察不道德？

警察先係最冇品德喎，乜乜警員佐級協會主席先生，google下「休班警」，睇下你啲𡃁平日做乜

散狗協會點解唔命令習狗取消個立法會佢

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

難怪個主席話香港年輕人要再管教又話內服外用啦！原來佢其身不正，俾人篤爆咗出來

我諗警犬係以為市民得到廣泛支持係因為識寫信，用比較正式嘅渠道去表達爭取，所以有樣學樣但佢吔始終唔明，錯嘅係佢哋，就算比多次G20 咁嘅平台，又假設佢哋識寫信登報，全世界比較正常有腦嘅人都唔會撐黑警你哋變成過街老鼠，係因為你哋濫權呀，睇到㗎，全世界都睇到香港警察幾咁垃圾

垃圾黑警

好撚大既官威喎

三權合體

齊推有用post

個人簽名，道歉聲明：
向各位義士道歉，我有出外國文字post，目的只係想令狗隻誤以為我地有暗號，從無fake人出去之意，係我唔岩，跪求各位義士原諒。

議員佢用就係用黎監督你班仆街狗有冇濫權
你班仆街狗竟然話監督你既議員阻你做野
真係痴撚線邏輯
咁又係既
毅進又冇得讀logical fallacies
係咁上下邏輯架啦

散仔扮大袋

呢個低級協會當咗自己係外交部？
尊貴的議員都唔叫一聲

拉人講興趣 洗撚理證據

On9冇藥醫

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

全民黑背心 「觀察 Polite」唔好試！

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

大力一推

一語成讖
Btw sorry for㩒錯腐皮

貼返福利部啲福利先

又話紀律部隊點解無大無細，一哥都未出聲！系唔系已經政變左我地唔知道

咁叻咪打柒啲議員囉

冇法冇天

警署警長、警長、高級警員及警員是香港警察職級中員佐級的職級，為初級警務人員（英文：Junior Police Officer，縮寫：JPO，內部稱為英文：Rank and File，縮寫：R&F）的級別。員指警員，佐指警佐，即警長和警目[3]。2010年，有25,325名員佐級人員。

散仔就唔好咁多野講啦

譚文豪fb出左post撚出信班友

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

唔刷鞋點升

你大撚哂？

班散仔咁撚多野講

警察都冇同過議員對話，下下拎住枝咪叫完就走返入去。何來回應

我哋就係因為議員有個人立場先至投佢地喎
而家你話佢哋有個人立場好有問題
你哋班狗瞓撚醒未啊

我哋應該大力宣傳一下呢個什麼林志偉比處長更愛前線差佬，寧願佢做處長好過，等佢哋自己內部分化下

員佐級 = 底b級

毅進仔番去訓教啦
書都讀唔好學人投訴
D字識唔識寫架

痴撚線 做咩吾直接拉佢地阻差辦公？
出信有乜用

想篡位

餓底來 做d 野愈來愈勁？？

擺明係上面D代言人啦

柒撚夠未

警權無限大，從此香港唔係三權分立，第四權係警察

呢個會係咪已經傻撚咗
以為自己無法無天
可以隻手遮天

好大官威

呢件低級警犬協會好心收檔啦
垃圾堆填區黎

譚文豪出post反駁毅進仔協會嘅聲明

呢個濕鳩會原來只係福利會

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

個會本身係散仔福利會
主席就係散仔
無實質權力
最多求下署長俾多啲假期班伙記
或者乞下加狗糧之類
同警務署長點比？

Captain Tam快啲出聲明屌柒返條萬年散仔啦垃撚圾

福利會就縮返埋啦衝出黎柒